搭過海巴士啱落車，瞓覺中下中下個女仔麻煩入一入嚟

tg:hugo1999

搵我做咩

麻煩你下次唔好挨住我瞓

佢係我嗰frd
佢冇上連登
我叫佢tg搵你

真係你？

ok hugo1991

Hugo1991

見字飲水

佢係我表妹嚟，我約咗佢今晚一齊入場睇鬼滅套無限發射篇

原來你就係啱啱個個毒撚

我係絲

Sorry我女朋友尋日同我大戰三十回合攰得滯

瞓覺中下中下都唔挨住我瞓係咪代表我有機